網友翻出臧芮軒與台北市政府副發言人「學姐」撞臉 高呼「2位都是美人胚子啊！」

北市政府副發言人「學姐」黃瀞瑩，一舉一動都是網路關注焦點，近來更是議題不斷，有「爆廢公社」的網友們發現，覺得「學姐」跟某位台灣藝人長相神似！原來指的是演出八點檔、偶像劇的前正妹主播臧芮軒，「撞臉說」引起不少討論。

臧芮軒清新可人。

「學姐」黃瀞瑩（右）是柯文哲得力助手。

臧芮軒原本是udn主播，演藝圈後演出「甘味人生」、「一家人」，近期作品為偶像劇「艾蜜麗的五件事」，亮麗的外型和演出都受到好評，培養不少忠實鐵粉。

網友紛紛大讚二人「雙美合壁」。

對於網友「學姐撞臉說」，臧芮軒透過臉書表示是託學姐的福，她說：「我覺得學姐比較正！」。粉絲則大讚：「2位都是美人胚子啊！」、「學姐就是你姊姊對吧！」、「有像喔！」、「根本雙美」。

邊撚度似

最尾果張係新木優子嚟？

邊撚度美

咁都叫美
台灣無醜婦

其實似樣 但唔係話特別正 吹到太大

靚個D會暴動 依D無暴動=豬扒